曾經有熱狗同白粉情願何已完做 ，都唔要飯民

沒錯飯民有時係好閪，但我唔會要何已完
話議會沒用，屌你地啦，沒何已完就沒721

我依家決定日撚日追擊熱狗同白粉